口罩已經平咗，大家可以安心出街？

做乜咁多人去長洲 大尾篤同行山，仲要今日多咗人唔用口罩。連 m 記人流都恢復黎。 係咪武漢肺炎已經冇事？

我一星期出一次
都唔明啲人點解咁夠薑 真係唔驚架喎

返工撚表示
但平時都唔會係人多地方逗留，但呢幾日好似天下太平咁

搵到抗體 已經唔駛驚